共產黨仲有一步棋

就係親自解散警隊，解散現屆政府，以中央身份處罰暴力警員，並且推出普選日期，將矛頭指向警察同黑社會嘅示威者拉攏入愛黨陣線

呢步棋將會直接削減我地嘅人員，令人民全面內鬥，共產黨坐享其成。